有無人去緊poly

去緊
poly is condom

push

無人去？

ok poly is condom

Poly唔係condom

太早 好多人未瞓醒仲未知發生咩事

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推啊

邊到入最安全？

推

要人

何文田 行大酒店果邊上橋過鐵路之後落隧道

去唔到幫手塞路阻狗車，路障留一條線減少被清風險

屌
點解now影黎影去都係呢個畫面